拍拖愈耐同另一半愈少野講

係咪個個都會咁?

會咩

好似咩話題都講過哂，講下生活啲小事咯，係咁架啦

一齊咗幾耐先？

開talk show咩而家

7年，日日都熱戀期

六個月

六個月都叫耐

成熟啲啦

一齊十二年 同居左5、6年 日日都好多野講喎

無話題重要咩 耐咗自己可以講嘅嘢都講過
但就算deadair大家都唔會覺得尷尬

有唔少人同自己屋企人都好少野講，但關係唔錯。
唔一定有事

正常都仲熱戀期緊架喎